梁凱晴 食血饅 拎Credit 為當選立會不擇手段事件簿 {認真討論｝

其實琴日都出左個Post
不過就唔好意思做左標題黨

[流出] 凱晴BB j圖 [69p]

多謝一眾巴打既提點叫我重開Post
其實都好，好多人見到標題黨就即block, 冇針對個post既內容做回應，咁我係度正式希望大家望一望入面發生咩事
—求認真討論—

關於入面既指控
有人會覺得只有whatsapp cap 圖或者證據不足
冇計，要保護番消息人士，信不信由你
我只係想指出番事實

唔係分化唔分化，定鬥唔鬥黃
而係關乎人格同公義既野一定要出聲

唔好問我點知
最近同東九關注組一齊JR 觀塘噴水池既 “素人區議員” 梁凱晴，大家口中既凱晴BB 其實一直食盡人血饅頭，
為成為立法會議員不擇手段，機心盡現，毫無政治道德。

First thing first
而依個先係我最嬲
1. 係觀塘民主派區議員傾緊一齊 JR 時，佢係完全無通知情況下自己搶閘做左
保密原因，我唔知點解會知道，自己睇下d whatsapp cap 圖。
大家遲D都可能會知，你諗下點解紅日都要搶住去法院影相打卡就估到內情。

點解梁翊婷咁講大家自己估下啦

呢個我覺得真係好大問題，係誠信同人格問題
認真要求解釋

之後既大家有興趣就睇
但冰封三尺非一日之寒，唔係第一次

————————————————————
2. 食盡人血饅頭，未參選就唔理手足，到參選就去探訪，消費手足。
較早前係2月25日有義工Message話有DSE notes係group問梁凱晴可否代探手足送notes, 佢完全無應佢機，據知情人士透露，梁凱晴並冇再聯絡過該義工，
而到決定自己選立會先高調同之峰係4月22日一齊探手足，根本係利用探手足黎賺選票，食盡人血饅頭。
而區內活動又成日遲大到，臨尾影張相扮自己有份落手落腳做，又同自己金主反面

3. 港版韓國瑜，唔理月華地區嘅問題，街坊case又唔接，然後就專心參選立法會
區選前，佢拉票個陣同街坊承諾當選後會辭職。喺佢當選之後好多街坊叫佢兌現承諾辭職專心服務社區，唔好整臭民主派個朵，因為有好多街坊喺佢當選後都見唔到佢出現，有義工幫過佢拉票，但之後俾人問到口啞啞，因為佢做得仲差過徐海山。當時，大家眼中嘅民主女神無理到，每個星期連一日區都唔落，然後月薪3萬幾。但當之鋒搵佢，佢有機會參選立法會就即刻辭職。呢件事好多街坊老知，唔係咩新聞，只係冇人係連登講。

4. 抹黑自己義工同其他素人區議員
事源係當時係某Group討論緊素人區議員李嘉達派口罩
跟著梁凱晴就係度話人派口罩冇獨立包裝
但係之後其他人FC左區議員李嘉達派既口罩係有獨立包裝，佢再Spin去追擊人派問題口罩
又吹到自己團購量好多，之後俾人Cut單

呢段係梁凱晴自己出

呢段係佢個議助出

5. 報狗
之前仇b報狗上左蘋果，佢FaceBook 就靜靜雞delete左上次報狗搞建制派口罩既post
如果覺得自己做野冇錯又有咩需要Del Post，做野偷偷摸摸前言不對後語，到底佢有冇諗清楚先做野

6. 向傳媒同其他地區組織抹黑同路人，誣蔑佢地唔肯參與初選
可以睇番人民力量同凝聚觀塘既Post
我唔知點解會知係佢同之峰有份抹黑

7. 早前民主派區議員講到明要加入晒所有事務委員會因為要確保所有委員會嘅主席都係民主派，但佢為左返自己嘅全職工作，仲懶過建制派。雖然因為佢準備參選立會佢已經辭咗職同埋加入番晒啲委員會。但佢根本就唔係有心做好區議會嘅抗爭。
呢個係2月20日既 cap圖：

你睇下佢比民主黨區議員入既委員會仲少
如果你當選九東立法會議員，我將來點相信你承諾攬炒！

話我分化，話我咩都好
唔係黃唔黃既問題，日日屌狗我都識
呢個係人格同道德既問題
而呢個不公義針對既係自己人而唔係黑警

個個連登仔見到樣就打哂飛機
見到有指證既post就話人抹黑分化
人地食盡人血饅頭都ok?
我屌哂你老母

香港人需要知道真相
完

選舉近了

重點1

起底拉
分化撚
明踩人

政府機器開始運行

啱

你個底咁樣就醒少少啦

好多盲粉
身為一個議員之前 你先係一個人 但連人最基本既道德倫理都無

好心呢d無聊內部估估下既野就咪撚post啦，私怨衝突野就咪撚講到話食人血饅頭啦。

五毛

拉

收到風樓豬係狗

見到人大波就撐
成班pr連梁凱晴真人都未見過啦

只信蕭生 咁多年都出片分析

幫到盡

凱晴b 大家一向受大家愛戴
同路人會唔會用D咁盡嘅字眼插佢呀?
樓豬D批評盡撚過插建制派
有意見歡迎提出但唔係咁插法
你有冇睇人地批評學生記者、連登仔批評蘋果大陸用字、蘋果批評連登仔貼全文D post 呀?
嗰D係想改善問題

你呢個postD批評唔係想改善問題，係想摧毀凱晴b
收皮啦你
除左政敵我諗唔到你仲會係咩人
你當連登仔on9???

巴打幫手拉呢個post

我屌你老母啦，你老母做雞咋

樓主想黃圈死呀

拉

為錢姐，咁認真做咩你估真心想服務你班賤民？

尊重女性
樓主唔好性騷擾區議員

到底要幾咁神聖先可以叫手足

分化L

又一條on9五毛分化撚
起底後更肯定
拉拉拉

咪撚分化啦 咁叻你去選

我就對事既
作為一個政治人物
做搶閘JR 呢件事，唔會係無心之失
做左就要面對番政治後果

鬧還鬧
唔好誣衊我

你d理據真係唔夠力囉，開個新A/C出兩個POST都係攻打梁凱晴，但係睇完都捉唔到你既重點，可唔可以簡化少少講下(實質睇得明既証據)佢衰邊範？

你可以提點人、勸導人、甚至訓斥人
你而家玩扼殺知咩料啦
上連登玩分化都要面對返後果
就係俾人屌同拉拉拉
食屎啦你
係咪青年民建聯D人?

唔好問我點解知，梁議員身邊有條攪屎棍一直喺度謀住區議會撥款，選前又想離間佢同佢議助，選後又離間其他素人議員，日日兩邊追問幾時攪個衛星組織想cap水，邊撚個喺度食人血饅頭呀

"你需要做嘅只係應承或者拒絕"
老細落order呀？梗係唔撚啋你啦
條友平時講嘢已經串柒柒單單打打，最多都係出把口，真係落手落腳去幫過幾多次街站呀？

呢度冇人知樓豬係邊個啫，你估喺group度真係冇人知咩

拉

得呢啲圖任得你噏
我話凱晴食咗兩支煙都得

花生

留名

私怨野又放上黎
講咁多野都係得少少證據，似小人之心
分化post 拉啦

睇黎有料爆
花生花生

梁凱情係咪有咩得罪左樓豬
仲要專登開個ac黎打佢
睇黎怨氣好重

我都等緊樓豬仲有咩好爆

Jr單野咪已經係最大證據囉

Jr單野真係無問題咩

話我分化，話我咩都好
唔係黃唔黃既問題，日日屌狗我都識
呢個係人格同道德既問題

又係呢類一邊分化，一邊話自己唔係有心分化

仲屌黃絲嘅 唔係分化狗就係藍

所以不推文+block就得

起底然後showblockuser,上一頁

要指控人地有問題，唔係應該係提出指控嘅人咩？
點解你地班五毛狗會問返人轉頭「真係無問題咩？」
乜撚野呀未審先判呀

Tldr
會打咁打編野既人都好明顯有目的攻擊人

宜家5毛唔易做 打咁多字先得咁少錢
成編野無重點上鋼上線
我係你個5毛老闆第一個炒你

月華成地垃圾口罩冇人理，希望你得閒去睇下。日日經過真心累啊

喺我認知嘅人物前設之下
jr單嘢都只不過係俾到個位你入佢啫

我夠可以話梁議員一早有同人傾過做jr
各有各做佢快手做咗之嘛
唔通過多幾個月等個噴水池起好哂先j咩？
唔好忘記東九一直keep住呢個議題
而家個jr你當東九冇到呀？

你地班人睇人唔順眼，人地做咩都錯架啦

拉

第二句即係入到？

我係話俾到位條攪屎棍入咋
唔係樓豬點會出post
鬼知佢地班議員私底下傾過啲乜嘢咩

凱晴出post反擊

點樣拉架？

我知喎